對一個人淡左係咩感覺

如題 ，點知自己係對另一半感覺淡左？

佢變得可有可無
再冇心動嘅感覺

另一半帽你 你都冇感覺

唔想見 唔想傾計

可能係對大家既將來再無咩期待？

巴打點解咁問？
係另一半咁問你，定係你自己諗緊？

唔想理佢
見都唔想見
想有翻自己私人空間 係一啲時間都唔想比佢
見到佢就覺得煩